"Ik ga naar het park," riep hij.
Als hij de deur uit gaat, Dorian Gray hem aangeraakt op de arm.
"Ik wil met je mee," vertelt hij gesmeekt.
"Maar ik dacht dat jij had beloofd dat Basil Hallward te gaan en hem zien," antwoordde Lord Henry.
"Ik zou eerder met je; ja, ik kom met u. Laat me.
